頭先食左個茶木

啲嘢食回哂塘
牛肉麵冇牛肉麵味
珍奶茶味太濃 珍珠冇咬口
個乜柒麵包磚甜到傻閪咁
應該以後唔會幫趁
利申:之前食過，覺得啲嘢都幾唔錯

差咗好多，又貴又唔好食份量又少

啱啱食左個M記，飽哂

從來都係出左名就唔洗再去
所以有咩隱世小店都係自己收埋收埋去食唔會公開
除左果間百里乜春野, 扶唔起既阿斗